00後抵死啦，平時唔留意時事呀啦

今日聽好多00後話唔識答通識特首個條
繼續飲下閪茶玩下抖陰就識架啦

00後后唔值得可憐

易到仆街

今年第一題已提供有關立法會選舉資料、剪報等，問及不同政治陣營得票分布變化。題目更要求考生參考所提供資料及其所知，提供論據說明行政長官不可以是任何政黨成員的規定，對其履行管治香港職務的利弊。

有無題目睇下?

對你黎講易

有啲00後連特狗叫咩名都唔知

屌,你自己十幾歲果時咪又係乜柒都唔識
大把人都係出哂黎做野先開始醒覺嫁啦

要保持政治中立嘛，唔想行政黨政治，唔可以偏重其中一個政黨，但其實都on9啦，所謂政府中立咪即係親政府囉

其實唔算易，喺公共行政係一課嘅內容嚟

如果無公共行政概念，唔覺得剩係留意時事就會有高層次答案

係撚
中學個時我啲同學都有流意時事

中四已經屌緊個垃圾政府

上年又唔出

睇完題目
就算根據返題目所提供資料
都唔難答

就算對香港時事無認知
吹都唔難吹

Agger 卷一嘅自由度低過卷二好多
香港對政黨政治嘅概念好模糊
要一個十八歲考生運用概念清晰作答唔易
但啲資料應該夠2正1反嘅hints嘅